｛嚴重警告｝Zoom 係支那公司 點解全世界仲用緊？

Tik Tok 係咁, Zoom 又係咁

支那統治世界真係話都冇咁易

支那瘋狂誕生國際級公司，真係多得呢班on9用家

都唔知點撚解忽然全世界都zoom

支那最屈機係用大陸市場幫佢助長
之後搵到錢 就有外資投資
再用黎挑戰國際市場
正常呢d 19公司一早玩完
但因為有外資投左落去又搞到好難處理

樂視開頭咪又係講到係威係勢

梗係啦，誠哥注資，港畜聽到誠哥個名已經失去理性

因為zoom夠平 所以多數公司/機構都用 最節省成本

因為中共背後比錢資助佢
加埋迫人用

曾經稱霸嘅skype點解會輸左？

not user friendly?

MSFT brought skype and turned it to shit.

同埋最初唔知邊道傳ZOOM係誠哥投資

仲要zoom有嘅野skype好似一早就有

microsoft 係仆街，點解全世界都要用佢 d 產品？

推

因為比microsoft收購左，隻隻靚牌比m$掂完都變垃圾

唔可以否認佢幾好用
可惜太危險

no immediate better substitute
good UI
good features
Easy to use.
quite stable...
people stay with "popularity"!!
FREE for K-12 during Covid-19 period.
They know "marketing" and capture market !

OLD STYLE UI !!

As usual !!!

VERY strong cloud platform !!!
GREAT for business.
NOT Bad for home users too. cloud limited version of 365 is free.
The NAME is deep rooted in all companies and families.

so TRUE
so SAD.
MSFT has destroyed wonderful Wunderlist program and replaced with "To Do ". Another bad one!

少delay
可以幾十人chat
已贏9成9 online chat app

其次外國人對支那製無咁反感

我同個professor講完佢改用jitsi
雖然有D lag，不過我照話無問題

其實係一路都有買到LICENSE, 入侵左極耐, 唔係肺炎期間發生...

西方人唔會care....

自己host一場live咪知

因為主流會議軟件 係Zoom 有connector駁去H323 ( polycom)， 雖然有其他但真係唔係好出名

真
之前唔知係支那公司用咗2個月
知道之後轉用過Google meet同teams
layout、功能硬係樣樣掙D，加埋加埋就覺得唔好用
好彩唔使再用

平
User friendly
唔易斷
已經贏曬市面上常見同類型收費既service
Eg. WebEx, teams

Teams 係終極垃圾，麻撚煩+0 user friendly，經常miss message

真香

好多架仔用tiktok

大陸用釘釘

又唔覺teams 垃圾wor, integration o365 黎講好過skype N 倍

zoom要比就比webex, 用過就知睇住webex 黎打，lauout 同速度都好過webex, consumer zoom 又做得好d

Zoom 真係好撚平
一個hold 會ac可以駁返Cisco conference equipment 都只係4千一個月
（不過好多非中資公司應該都搵緊後路轉其他）

包裝到外國apps咁

Webex成日斷下斷下，電話call in又連唔到，好麻煩
Teams 通知極唔顯眼，開條sub channel又要同邊個申請去搞，upload d檔上去淨係upload個folder，入面d檔完全無upload過，勁廢

用google hang out meet啦，又安全又方便

因為中聯辦要求大學用

IT 界 EA

Google meet好唔好用？

因為全世界得香港同台灣反支

阿叔我真係脫晒節
我都係最近先知有zoom呢樣野
以為用skype多

MSFT有咩唔會變shit
nokia直頭死哂咁滯

用teams 仲好

香港層面既話，Zoom 同內地連接最穩定，其他軟件完全無得比，所以要同大陸做生意既都迫住用

不思進取
老問題唔解決

垃圾skype 有個duplicated paste 問題
解決唔到

政府部門自己都用緊

因為免費

因為我唔係公司老闆…

cisco webex license太貴

就係因為cisco switch太貴 先會有華為出現

華為小米呢啲有國家級補貼頂爛市去搶市佔, 俾佢搶到咁上下, 自然會加返價

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：